冇帶遮企響地鐵口做乜撚野

過主啦阻撚住晒
行入去收遮果下整濕佢仲要掉番轉頭睥鳩你果下先好撚野

夠膽死企正中間戇鳩鳩咁

On99塞撚住個門口

打美式足球咁衝埋去

推鳩佢

好撚型 我陣間又試下先